華記 同某深藍youtuber 吹雞捉跳閘

其實見到依啲情形
對方一個人
你可以即刻單檔
可以屈對方差你錢
又或者屈對方非禮
做倫敦金呃鳩你屋企人錢

跳閘者趁機立時離去